而家最期待係駱惠寧出嚟講話所有搞港獨嘅議員都唔使指意入閘參選

唔可以比一小撮港獨份子得逞！

國安法唔可以係冇牙老虎

唔好唔出嚟呀駱總

所有忠誠勇毅嘅Xiang Gang人都要集氣支持駱總對付港獨份子

縮啦, 垃圾777